【同足球撚有仇？】網傳戶外籃球架遭鎖上風扇罩 網民：好狠毒

室外籃球場是孕育不少灌籃高手的「搖籃」，有人更稱波友之間要「打過街場」先有共鳴。有網民昨晚（18日）於Facebook群組貼出相片，指有室外球場的籃球架被人以風扇外罩及鐵鎖鎖上，雖然未知涉事籃球架的地點及封架時間，但仍引起網民熱議。有人估計「封籃」是因為附近居民長期受球賽聲滋擾而「反擊」，有人則批評無論如何亦不應「阻人打波」，討論各種拆除風扇罩的方法。

拎個鎚都扑爛佢啦
扑爛完 條友下次實拎隻鑊落黎
捕鳩佢好過啦

由個底射上去一射就得啦

睇唔到話有鎖，自膠

幫你加番個網啫

大陸黎

細蚊仔玩玩具阻住大人就唔啱啦

係你？

咁要先問人借梯
再拎個鎚

唔係有心玩
搞得來 都去左第2個場

邊個咁有心

竹波撚做既？

天地不容

丟時丟時再丟時都未打完

玩玩具就靜d唔好嘈到人啦

用個閪腦諗下都知有鎖啦弱智籃波撚

平時都扮開射波個班
封左都可以照打
原來真係有用

照打，到時下下都啪啪聲仲嘈

簡單d
晚晚拎個波落去 再加大力 大大聲拍
得閒就大力轟落塊板到

睇下邊個玩唔起

11點前大大聲 11點後就玩快閃 有狗黎就走

原來呢個世界真係有眼殘

關足球撚事咩玩具撚

肯定有d仆街凌晨打波嘈撚住人啦